DSE完係咪有得走好走

要去唔都唔去日韓排外國家
一定去台英美加澳

日韓好撚排外 好難fd到local 最多都係fd到大陸仔
去台灣算啦

日本出名企業文化難頂

去日韓
等比人排斥啦

真咩

真係小朋友去到日韓俾人當大陸人排斥
你一定會想死

連登仔吹大左
你睇木耳日日上連登share返工野就知難頂都係吹大左
樓主其實你自己內心都有答案，想去日本啦

日文D比較低層嘅工你都肯做咪易揾工過台灣囉
侍應 酒店之類

你揾份似樣嘅工都要去日本讀大學識日文/有N1
難過你係香港讀大學好多
讀之前仲要花四五年考N1都未必跟得上個邊大學課程

建議你一般人對日文有興趣
考完N1後都係揾日文HD 讀咗先(唔知你讀唔讀得上)
再睇下駁唔駁個邊大學year 3

你宜家問嘅嘢好似D街邊C奶
連條毛都未了解清楚
就衝過去浪費錢
C奶都衝過去讀唔洗係香港做基層工作啦
on99咁

如果諗住生仔就更加唔好

日韓欺凌問題超嚴重

支那人（佢地中香港都一樣係支那）一定俾人蝦到上吊都似

巴打有得揀去第度啦
日韓長住既話唔係咁適合

係去都去遠啲 講洗費日韓唔會慳到好多

係鍾意日本就去啦
唔使聽連登仔9up令自己後悔